[整合] LIHKG 與 HKG+ 到底有何關係？

唔知大家仲記唔記得係LIHKG開壇前後HKG+講既野

1) 2016年11月21日話已經將HKG+既部份code交左比連尼住同望遠
2) 2016年11月XX日,同林祖舜講話賣左CODE比連尼住 (呢個係林祖舜開live講, 無cap圖.. 有興趣就youtube search啦)
3) 2016年11月27日,HKG+:"關於所有LIHKG既問題，請問返佢地，我真係幫唔到手"

綜合以上, HKG+ 俾(or賣)左code比連尼住佢地之後就無咩特別既合作關係, 佢亦想同LIHKG劃清界線
本來係無問題既, 但今日起連尼住同LIHKG公司底一事, 就發現到端倪

以下係連尼住本人既三間公司

其中一間係Bash Hammer Limited
2016年12月19買返黎既空殼公司
噚日完成改名改地址手續

4個 directors
1 個叫 Alxen Chu - 應該係 i 膠登 free developer
1 個姓楊 - 疑似 plus 仔 (同名同姓?)
1 個姓倪 - google 話疑似 2016 ive 畢業生
加埋許生(即係連尼住)
每人佔股4份1

另一間Stones Co., Ltd
2016年9月成立,
4個 directors
3個同一地址喺加州豪園
1 個姓林 - 佢linkedin 話 Phoenix Electronics and Toys 老闆, 持有 Stones 35%
2 個姓袁 - 佢哋個名好似, 身分證號碼差1個尾數, twins 呱, 分別持有分別持有 Stones 30% 同15%
加埋許生持有20%
呢間9月開我諗就唔關lihkg事？用途不明，亦無圖

淨返個間PLS 09年就執左所以唔洗理

其他參考資料:

疑點如下:
Bash Hammer Limited某位股東同疑似HKG+既開發者同名同姓？
HKG+對LIHKG營運又係咪真係一無所知？
四人合作新公司係咪用黎營運LIHKG？
如果唔係，LIHKG既公司係邊間？點解許生又無份？
幾位又係咪夾埋食高登？
我諗一眾網民自有公論。

um...都可能仲有盲撐狗/打手會話：關我咩事/個app好用就得/hkg+講大話咁又點/連尼住講大話咁又點

咁對於以上, 咁你覺得唔關你事, 都唔關我事既...
你地鐘意比人呃係你地既事姐，自己諗啦

關於以上所有野真偽請先爬文再作質疑

Ps 唔係叫人返高登 大家千其唔好返去

source:

[支持阿Joe]想教大家查冊 (起底POST)

[懶人包] 連尼住及其他連登股東背景資料

LIHKG 與 HKG+ 到底有何關係？

Lm

加油啊大家 一齊返高登啦
呢次已經係最後殺著 你地仲唔返去
把打手同社會垃圾就連果萬幾蚊雞碎咁多嘅人工都無架喇

你唔識字定點？叫你地唔好返高登呀

好多人唔識字

盲撐狗唔識字

\ /

我想問咁長個post, 個結論係乜嘢呢?

第一
你講嘅全部都係陰謀論
調返轉早洩出賣會員就係人所共知嘅事實

第二
連登冇搵鎗指住高登仔要佢地過檔
係早洩啲垃圾app趕客

第三
講大話邊個夠早洩嚟
搵打手五毛搞亂檔
要批鬥唔該唔好雙重標準
批鬥咗早洩先

Hkg+呢度都係admin之一？唔該晒喎

整返幾條link係for d人 成日問source又懶得搵
冇source又屌

太長喇 有無一句可以總結到？

佢想引導連登仔覺得lihkg 同 hkg+打籠通
搞場大龍鳳出嚟夾走啲會員
但又唔敢講咁白
驚被人告誹謗

或者係表達能力差啫

依家有證有據hkg+講大話喎
咁點解佢要講就係陰謀論 但講左就事實
早洩出賣會員你講緊邊個先？

垃圾app趕客咁你地唔好返去 冇問題
冇人叫你返

搵打手五毛你有冇證據？
冇既話你都係陰謀論
有先好拎出黎講 自會批鬥佢

樓主係高登打手，垃圾嗰隻，完。

係叫你自己用下個死人腦諗下野呀, 咁大個人餵撚埋到口都唔識吞

點解你會咁覺得呢？

對我地有咩影響？

咁不如你講清楚啲
大家都覺得1999喎

無影響 繼續上lihkg

第一
果邊已經興奮到射到成個地都係精
第二
起左有相又點,遲早都要見樣
唔通好似肥v咁,驚撚到走都走唔切
第三
連仔始終要交代
第四,不吐不快
那邊真係好多低質唔5p post
自己感情出現第三者又長篇大論寫上黎叫人批鬥
唔還錢又post人相叫人還錢

咁你想點?

邊個apps快就用邊個apps嫁啦 唔通以前56K上網會屌鳩人地人地光纖咩
百貨應百客

其實都係衰唔夠透明度
不過呢啲野公唔公開都唔大影響

好......好.........好..........好

無錯

其實我都好想返高登，不過我屋企冇電腦，得ipad/iphone，你叫我點用佢個垃圾app上呀？

對面登d人真係好撚戇鳩
不如呀早洩佢地搞清楚d人點解走先

其實連登仔同達哥班fds真無好似 好多人反轉豬肚就係屎 牆頭草
針對番件事好過啦 連尼住 同 plus仔究竟係咪互相扯貓尾 連一個vip去廣告都唔肯整 下下都要人食廣告

我都唔明我係度講hkg+講大話 同返高登有咩關係？
呢度有問題就等於要返去？
咁你當初做咩過黎呀

唔係話要一棍打沉樓主, 但係查完冊之後嘅名我地一個都唔識, 咁關連登用戶咩事呢? 你話查到完全有個股東叫林祖舜, 或者容樂其, 或者于品海, 咁我地就要驚唧… 而家咁樣樣, 真係零公共性喎.

你知唔知點解lihkg要開公司？
你知唔知點解高登要開公司？

因為一個legal person 法人 代表左呢個論壇
有d 咩事係間公司上身，唔係同老闆上身
高登俾人告到甩褲，高登要破產但林早洩唔使
你咪返去叫早洩唔好用公司名義
用自己早洩出黎做擔保

起完底又點者，你上去日日叫人起身痾尿囉
好撚威喎你

所謂大話
感覺上就係得個句「關於所有LIHKG既問題，請問返佢地，我真係幫唔到手」
一黎 叫班友唔好INBOX HKG+個PAGEo者
二黎 有股權唔等於會參與管理 同參與業務(改善LIHKG)

唔係唔想同意你講D野 但太薄弱

因為廣告賺多好多錢架，vip賺少好多
Lihk golden個陣 有廣告收入10000/月，轉收費mode 4000/月
Lihkg人流多咁多 自己計

重點唔係開左公司喎 你有病睇醫生

咪hkg+作者，i膠登developer囉 唔識咩
熟口熟面先攞出黎討論

簡單講，你話hkg+講左咩大話
傷害左咩人

咁重點係咩先得架? 我上版已經問緊.

睇左5次都係唔明
而家即係lihkg 其實關膠登hkg+事？

即係以前所謂高登周邊既生成物既合體？

仲有一時話俾左，一時話賣左 到底俾左定賣左？
跟住又講到唔關自己事 但係原來又有平分股份

咪話hkg+講既野 你睇一次個post都唔明既話咁你中文閱讀理解都好差下

佢冇真憑實據丫嘛
佢想引導輿論
但又唔敢講咁白
打手嚟講都算垃圾

間公司係有佢地份做股東 4人平分股份
其中一個唔知邊個，但另外兩個一個係plus仔一個係i膠登developer

I膠登developer係第三方 唔等於膠登admin

高登係香港其中一個大型討論區，月月賺十幾萬總有大把其他利益，邊度會有人有錢唔賺同你做義工。現實人人都係咁無失望亦無希望。

連登好處係app同infra比高登好，不過最近改界面覺得好差，連選內容copy and paste都無，pm又遲遲唔搞。有人同佢反映，又扮幽默加串柒柒話唔搞/唔鐘意。你可以search番我係更新post講過話唔好唔記得高登點死就係唔理用家意見，連生選擇性唔回。

高登打手橫行加上時事台長期俾熱狗騎劫，令我覺得好討厭。不過呢度會員質素差，小學中學ive人多。post多不過無什麼值得一提。

誠信就兩邊都差唔多，如果警方正式通知要佢哋俾用戶資料(犯罪)，我相信兩邊都俾，你估可以似apple咁硬咩。兩邊盲撐加打手都係到互指對方先會咁做，我覺得好弱智。

你睇唔到上面cap圖？
其實本身張圖有晒咁多個人既hkid
私隱問題打左格

如果你肯比錢去查冊都會查到呢d資料

有冇可能其實主要係連仔係諗idea出黎，其他人只係dump舊錢出黎

大家錢滾錢，四個人夾好所有野由連仔搞其他人唔出聲？

係呀，成個連登都好蠢
等你呢個高登打手點清楚
你一句講哂個問題係咩囉

屌
成段1999冇心機睇
係爆料就直接講咪撚懶隱晦啦屎忽鬼

同感

終於有正常人

大部份同意

咁就當我呢篇野唔係比無腦唔識分析既盲撐狗睇
反正對你地黎講無影響

詳細係點無證據我唔亂咁估
總之幾條友一定係夾埋

睇嚟閱讀理解差嘅係你.

1. HKG+有冇曾經講過佢嘅source code係免費提供俾連尼住? 冇, 佢只係話俾咗, 冇話免費俾嘅, 俾咗係交易嘅一部分都可以成立.
2. HKG+係以程式管理者嘅身分定係個人身分去話連登嘅嘢唔關佢事呢? 如果係以LIHKG管理員身分去講, 的確冇理由晌LIHKG去講連登嘅嘢, 即使佢個人身分參與連登運作, 亦都冇衝突. 你會唔會打去港燈投訴你個和記寬頻有問題, 人地話唔關佢事你就話人講大話?

Hkg+用佢既code換股權
但就唔會參與任何admin / develope野呱

粗略睇：

1）hkg +叫人有野問番連登，咁同佢地有同連登既人有合作有咩矛盾

佢地有冇公開否認同連登冇合作先

2）假設hkg +隱瞞同lihkg有合作又點，請問傷害左邊個

當初係高登自己迫死人，自己嗰網又垃圾先有連登出現

高登自己唔柒就唔會俾人搶生意

俾同賣唔識分？
同埋佢句野講到咁擺明係話送俾佢
咁急住劃清界線 話無鬼你又信
盲撐狗我諗我地無討論既空間

請問佢地合作有咩錯？

笑而不語
無問題 反正大家都係憎高登憎早洩想搞死佢
手段係點唔重要

我諗到底我係盲撐狗, 定你係盲屌狗, 大家有眼睇嘅.

樓主想講連尼住冇交代營運上嘅細節
所以就係誠信有問題
樓主根本係上綱上線
手法同五毛一樣
陰謀論+迴避討論+人身攻擊+洗板

佢地'手段'有咩問題？

除左你話佢地疑似隱瞞合作關係外

屌你係有心屌人就直接啲啦扮咩野

If all assumptions were true
Lihkg用 hkg+ 做 developing base
跟住用公司股票作回報好正常
你估個個好似早洩咁仆街免費第三方咩
有股票本身並唔代表有參與Lihkg development 亦唔代表plus仔係admin 只能代表Lihkg賺錢+仔有份袋

港燈同和記唔係同一間公司
講話俾，你又話話俾都包含左賣既意思
你個fd同你講 「我有d野木俾你」轉個頭佢話收你錢.. 同你講，我賣俾你. 咁又係ok？

首先，一間私人公司，我唔明連登有咩責任交待營運細節

淨係想同樓主講一句

你係高登講一句「LIHKG個app幾靚」既話你直接比人BAM撚左啦

陰謀論就係一開始單野已經係大龍鳳
由違反合約開始

專登去隱瞞合作關係就好明顯係有
你唔交代都冇問題 重點係點解要刻意隱瞞？
又回歸返去陰謀論既問題

做大事唔洗計劃?
你估玩泥沙?

Op 回未ar

問題係高登成十年都做整唔到一個正常既apps俾人用怪得邊個

唔係要交代細節
係點解要刻意隱瞞一口戈

op 不敢面對

唔排除呢個可能性
咁姐係當中都涉及金錢交易

都岩架
而家結果最好
唔夠人叻整唔到好app洗橫手攪人個app
結果拿屎上身 自掘墳墓

人地自己公司野關你撚事咩

你唔係user咪唔關你事

哦
原來想人唔賺錢

咁又扮唔係同錢有關，只係大家理念一致
所以比左部份code佢？

得罪講句 兩邊都唔抵幫
早洩亂ban人+廢apps已經唔抵幫
連尼住食夾棍都唔方好野

金錢交易 又如何
如果早洩一早知 又公開左
又如何未交代？

有冇影響我唔知 我就擺到明唔想比早洩賺

“港燈同和記唔係同一間公司”, 咁你而家係咪搵到HKG+同連登同一間公司開發呀? 咪又剩係話佢有個股東“疑似”係HKG+開發者? 同港燈和記個關係又差幾遠呀?

自己講嘢就1999, 人地睇唔明就話自己個post唔係俾“無腦唔識分析”嘅人睇, 人地唔同意就話人盲撐狗. 依位巴打, 有個政治組織好適合你, 你有冇興趣申請入會?

“你真心為巴打就應該靠光合作用開飯啦!”

交代咗同錢有關咪又比你咬
又比你話淨係識賺錢

返高登? 不了

私人公司，點解唔可以穩暪，佢有咩責任要公佈？

回埋你其他

大龍鳳咩野？

1）早洩肯同人合作+整好啲個網站就咩事都冇

2）你好多野都係老屈，人地冇講過

兩間公司都係私人公司，係冇責任公佈同咩人合作

佢冇講佢地有冇合作，=/=承認佢地冇合作

叫人有野直接問連登亦推論唔出佢地承認同連登冇關係

有人問我老母野，我都叫佢直接揾我老母啦

除非佢地有公開講同連登冇合作，否則冇講大話

3）高登係咁拖鳩plus仔，人地揾其他人傾吓合作做plan b 好正常啦吓話

入黎想睇下你有咩講 你竟然同我講自有公論我真係想屌你老母

認真，咁又點呀？

港燈同和記唔係同一間公司係事實
但係hkg+開發者係咪就係有份既楊生係好大可能
同一個名, 有埋佢身份證. 有心起會起到
個關係都差幾遠

因為你講d野太唔make sense sor巴打

又分化

點食夾棍
Detail?
Joe唔收人檔先會有人搞連登？

下？
我幾時有咁講過